廿二歲的你 同當初十八歲想像既自己差幾遠？

我先 一事無成
腦入有好多想做既野 冇一件事自己真係有實踐過出嚟 好多半途而廢 好多藉口

差4年

18歲嘅時候幻想自己將來會入U食女、返工儲錢、外國交流、培養興趣技能etc

而家就快22歲先讀year1 戶口得萬幾蚊、飛機未搭過、冇女

細個以為好多嘢係理所當然，大個就會有。

但原來唔努力，乜嘢都唔會有